鍾劍華： 未來一星期是大陸防疫的關鍵時刻 病毒若不斷變種會令中共的防疫抗疫帶來重大打擊

#中共肺炎

鍾劍華：
未來一星期是大陸防疫的關鍵時刻
病毒若不斷變種會令中共的防疫抗疫帶來重大打擊
20210124

HK Hope China(香江望神州)
275K subscribers

#中共肺炎#
鍾劍華：未來一星期是大陸防疫的關鍵時刻 病毒若不斷變種會令中共的防疫抗疫帶來重大打擊